是日晚餐 煲

啫啫雞煲 得幾度氣温食真係一流

好lun飽

好食wo Ching

點整 用雞柳得唔得

冇話唔得
唔想打食譜 好累

教我

有咩報酬先

正

Ig direct話比你知我係邊個囉😏

冇興趣知wo Ching
況且都唔知是咪堅啦

我係女啊 你身邊應該冇乜邊幾個女仔friend上連登

下大把喎